中共唔會做對自己不利既嘢

中共最叻既，一直都係扣帽同寫劇本。
佢依家攬炒緊咩？我又唔覺
中共呢兩年最驚咩？支爆。
中共最需要咩？錢。
無錢可以點做？係大陸就將所有有錢企業「收歸國有」，有錢人一係被退休一係被自殺。
搞曬呢班有錢人之後點？咪搞香港囉。

國安法根本醉翁之意不在酒，搵藉口拿有錢人罰款、充公財產，好容易啫。

劇本根本就利用左香港人既善良，搵啲黑警打到年輕人頭破血流，就係要你地嬲要你地嘈要你地講多啲嘢，再推法例搵藉口拿錢。

又，就算佢地唔寫劇本，呢個情況都會出現，只係時間既問題。
所以講到尾都係錢同權力，係呢兩樣嘢面前，其他一切都唔重要都無用。
咁香港會唔會咁快經濟崩潰？
睇中共究竟想點拿錢啦，如果佢地仲想利用香港吸引外資既話，相信會做翻啲嘢去改善。
一國一制？其實都唔係一日兩日既事

無任何建議可以解決目前情況
勸大家自強不息充實自己
訓練體能、習武、讀書
幫手係國際宣揚CCP醜惡
乜都好啦，唔好消沈。

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)